想送首歌俾你

我眼中分分秒秒也有你
我每次想起 已滿心歡喜
你我之間都有過太多趣味

送首借火比你

半支煙勝過殘破的天國

我要走 你別挽留
明知只是借點火

早啲瞓啦乖

絲打都早啲訓

邊個

一個唔覆機嘅仆街仔

《夜雨》

唐·白居易

我有所念人，隔在遠遠鄉。

我有所感事，結在深深腸。

鄉遠去不得，無日不瞻望。

腸深解不得，無夕不思量。

況此殘燈夜，獨宿在空堂。

秋天殊未曉，風雨正蒼蒼。

不學頭陀法，前心安可忘。

好詩好詩！

嬲嬲師